咩為之魅力

係咪chok 就得

我知道

樣？

性格得人鍾意囉

專注做一樣野果陣就會散發出黎

魅力係天生嘅，好似本喵咪噉

唔係刻意做出黎嘅野，係同佢本身個氣質丶性格、行為舉止㪚發出黎
不過多數見有魅力嗰啲都係要有自信先